Ze was vaak tekort schiet, haar geweten vertelde haar dus; naïef misschien meer in mijn gedachten dan feit; minachtend, niet onhoffelijk vind als.
Maar het moet dus niet meer.
In de warmte van echt berouw, ze roep haar de volgende ochtend, en moet het begin van haar kant, van een geregelde, Equal, vriendelijk gevreeën.
Ze was net zo vastberaden als de morrow kwam en ging vroeg, dat niets kunnen verhinderen.
Het was niet onwaarschijnlijk, ze dacht dat ze misschien zie Mr. Knightley in haar weg; of hij wellicht komt terwijl ze betaalden haar bezoek.
